如果要香港人建國

首先要代入其他國家思考下周邊衝突問題

如果唔係只會比人DEAL走左自己領土